{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017944",
        "source": "도서",
        "writer": "여민종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-93508-58-1 (14980)",
        "version": "개정2판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 베스트셀러 여행지",
        "collectedDate": "2023-10-10",
        "publishedDate": "2022-02-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "한라산국립공원"
    },
    "text": "漢拏山は済州島に位置する山で、韓国で一番高い山です。 漢拏山は金剛山と智異山と並んで韓国の三大名山の一つです。 2007年には漢拏山をはじめとする国立公園全体がユネスコ世界自然遺産に登録されました。 漢拏山は7つの区間に分かれています。 頂上の白鹿潭まで登りたければ、聖板岳探訪路と観音寺探訪路を利用しなければなりません。 ソンパンアク探訪路は約20kmで、漢拏山探訪路の中で最も長いコースで、往復で9時間かかります。 傾斜は緩やかですが、長さが長いので体力管理が大切です。 白鹿潭に向かって足を運ぶためには、観音寺探訪路を通って移動することをお勧めします。 観音寺探訪路は城坂岳探訪路よりは若干短いですが、全体コースのうち60%以上が険しいので気をつけなければなりません。 白鹿潭の頂上まで続くわけではありませんが、オリモク探訪路、ヨンシル探訪路、ドンネコ探訪路なども漢拏山の美しい景色を体験するのに十分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢拏山はどこに位置していますか？",
            "answer": "漢拏山は済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山は韓国で一番高い山ですか？",
            "answer": "はい、漢拏山は韓国で一番高い山です。"
        },
        {
            "question": "漢拏山はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "漢拏山は韓国の三大名山の一つであり、2007年にユネスコ世界自然遺産に登録されました。"
        },
        {
            "question": "漢拏山は何区間に分かれていますか？",
            "answer": "漢拏山は7つの区間に分かれています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山の頂上まで登るためにはどのコースを利用すれば良いですか？",
            "answer": "漢拏山の頂上の白鹿潭まで登るためには、聖板岳探訪路と観音寺探訪路を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソンパンアク探訪路はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ソンパンアク探訪路は約20kmです。"
        },
        {
            "question": "ソンパンアク探訪路の特徴は何ですか？",
            "answer": "ソンパンアク探訪路は長さが長いため、往復で9時間かかります。傾斜は緩やかですが、体力管理が大切です。"
        },
        {
            "question": "白鹿潭に向かうためにはどのコースを通ることをお勧めですか？",
            "answer": "白鹿潭に向かうためには、観音寺探訪路を通ることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "観音寺探訪路の特徴は何ですか？",
            "answer": "観音寺探訪路は全体コースのうち60%以上が険しいですので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "白鹿潭の頂上まで続くコースはありますか？",
            "answer": "白鹿潭の頂上まで続くコースはありませんが、オリモク探訪路、ヨンシル探訪路、ドンネコ探訪路なども漢拏山の美しい景色を体験するのに十分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 401
    }
}